讀過三間大學，你問我答

I 大呢

學院

等乞食啦

已經有 ibank summer intern

讀3間把撚咩？

返大陸話自己北大畢業，去日本就話慶應，香港就港大

準備緊去劍橋

然後 MIT

比返張學生證人啦

攞過獎學金既鏗哥

係咩要我 Show 名

打算搵乜工

讀埋先

巴打讀到咩grade ？

哪有錢讀咁多間

讀慶應幾錢

Master